你哋真係信得過富途？

用開銀行trade
想睇吓邊度佣金平d
咁好快發現咗d支網商
入咗去富途個網
跟住即刻見到頭版大大隻字:

遵循香港法規

仲有

嚴格保安

一睇就已經唔對路....

所有本地證券行銀行網頁頭版從來都只會寫 "免費即時報價", "開戶優惠" 呢d廢話...
邊度有人會咁奇怪需要第一件事就大大聲話比人聽 有遵循香港法規，有嚴格保安？
喂大佬遵循香港法規嚴格保安呢d係最最最極度基本嘅嘢嚟, 而唔係selling point,
除非係咪你心虛, 根本冇遵循香港法規, 冇嚴格保安, 將d資料唔知畀咗邊個, 先至要咁强調呢?

即係....
靚女洗唔洗掛個牌喺心口話畀人聽佢係靚女?

你理得人地去死

你去用緊既叫香港人改變?
下面回覆實會有一千個理由用

好似你呢d咁既on9仔
現實生活一定係失敗者
打篇文都柒過人

窮人先貪平
富人先買貴嘢

我點會夠你條豬閪失敗同柒呢....?

用都無諗過用

只有窮撚同係咁輸錢既廢柴先會話銀行手續費貴

用緊零佣金
支牛貴成咁
點用得落

睇你買咩

用緊銀行交易，但美股收費係貴，短炒個d成日買賣都係用証卷行好d

有50 萬存款保障 窮L驚西

擔心下佢地自己輸哂個本先啦

因為牛牛平

8仔就算柒數啦

而家信唔過
但係以前開戶口嗰吓已經俾晒資料佢

都唔明買美股仲要用香港行做咩

認同
我宜家都好少用d第三方代理
樓主不如我地親自去港交所排隊做買賣，又可以省d經紀費

有幾球係富途
驚自己輸晒多過佢執